Huhummm Loba la mercy (mercy)

Verse 1:
So so waka (waka), so so suffer
Where is the light ? The end of the tunnel is so far eh
Mamy and pikin dey cry oh
On my bendskin I try oh
Look for some money na dry oh... Na die oh oh
Cent à l'heure on chauffe la chaussée
Sang à l’œil on s'chauffe sans s'chausser
On go nang car le game est faussé
Le Gomnan nous a lep dans l’fossé eh
Rue d'la joie na pata pata
Deïdoboy enjoy na kata kata
À la Rue Kotto Kotto
Il y'a des muna de barrière dans le poto poto eh
Ayoooo Atéeee (×2)

Verse 2:
Bona basu bâ dangwa ka mbodi
Mutatédi é wo? Longe lao di dôdi
Lende wasa sona wóndi
Jã pula tapa Môdi
Mba mô na wôdi
Misô masu ma ben maya
Lookout my country people are on fire
Is it the last chance? This is the last dance... We walking the wire
Wayoooooo WayoWowooo (×2)
(Say say...)
I dey talk say... Ndolo c'est fokcé? On n'vous a pas laissé hein? Na weti?
A Loba la Mbèdi son bwea mba ndédi  kè na wédi
Ayooooo Atéeeee (×2)

Hook:
Ngara sa te...  (Uh!)
Sidiné bâ' nyan
(Atè dio) ya ka mi sè (né mwéli eee)
Ané i sakè (muan Njoum')
Mbo i sa bwam...(Kè mwè tiii)
Djié boli sè? (Atè Dio)
Ya ndjongouane' sè